[ONCE] TWICE 討論區(152) TWICELIGHTS World Tour正式揭幕 各位韓場見

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

留明
一時搵唔到治癒

D-1 lm

唔敢出聲廢事踩中1001
你地加油影多d相比我地呢d冇份睇韓場既人

放低個名

多謝你記得我

第一次缺席韓場
去既巴絲唔該應援埋我個份

去左江華島滑車

lm
好想去韓場

留名

六點令鐘大量巴絲打進入仁川機場

lm

冇份去韓場圍爐區

又唔學下日場有得買live睇

Cx有咩屌...我個陣睇見唔到既

希望聽日有小妹同我搭嗲

今晚發個好夢就有la

香港留名

有我係香港陪你

今日勁好天

TOP 11 Idol Groups whose albums sales exceeded 10B won in 2018
2. TWICE — 54.7B

有興趣睇其他10隊男團既排名就入link睇啦,唔提其他團喇

帶住興奮同少少激動嘅心去緊機場留名

腳

師兄我都係江華島 食緊家庭套餐

有毛嘅你都照殺

相認方法：白白滑滑靚女就係我

有毛sin正呀

奶毛正呀

花師奶.jpg

入到去老闆娘就問:Twice演唱會？

中間碗紅色係咩來？好似幾好食咁

辣牛麵喎

搭纜車連埋玩幾耐度？
Plan緊遲啲去

咁癲 你有帶周邊係身定係乜都冇

半個鐘至一個鐘左右

乜都冇呀

自助都唔洗埋櫃位 我hand carry過重都無事

咁佢似係見似遊客又廿歲到就問 呢幾日佢地生意應該好唔少

有呀

佢仲有間分店

可能係巴打同lovely似樣

同 lovely 個屎忽似樣？？

上年試過去程無磅，回程無得online check in，一定要去櫃位，背囊同手提袋一齊過磅，我淨係相機同鏡頭都超重，最後被迫買行李兼將部份周邊同鏡頭放入個手提袋寄倉，好彩返到香港無爛。

我驚個背囊過7kg 點知4kg都唔夠 冇野了

背囊其實唔裝相機同電腦又好難過7

好似係 我冇概念

ching 坐台上面？

5個男 soul

soul cup

冇得去韓場留名
今年淨係去過music bank hk

X2

又熱又曬 熱過香港

但係冇香港咁焗

Ching 係JYP大樓？

你都唔去 唔得閒?

yes

d地鐵站一d冷氣都冇熱到想死

有冇人今晚夜排

有冇人響 soul cup ?

X3

X4

諗住28號先去

聽日買完週邊去

係咪淨係入到cafe果層?

Cafe喺地面鋪
你只可以入到去cafe

唔會好趕咩

Jyp大樓係正會場隔離
應該唔驚

同個frd坐b1第二排 有無手足都25號場

屌係喎，戇鳩咗

我諗住凌晨坐的士出去排 但係唔知幾點出發好

好型

我諗緊

去浸腳cafe

大家想要嘅腳

屌你有毛嘅

毛毛蟲

上年去左

ching 隻腳

又一個蛙字頭
Btw今年先有機會去

比大家揀會去日場定韓場
No why not both

韓場for sure
氣氛好好多同埋9個都表達到自己想講嘅嘢

諗住3 4點搭的

有無人都一齊去夜排

打算地鐵尾班車去

夜排基本野啦

Lm
到左韓國全力期待聽日

一齊去？

韓場100%
如果係東蛋咁嘅容量但全部都係韓飯
應該真係會地震

Ching諗住幾點

多條友又好似冇咁悶

四點蠶室岀發

唔call的士？ 利申三點岀發

X5

你住邊頭

X6

蠶室

有諗得喎，我住弘大個邊

師兄我又蠶室喎

分別真係咁大?
考慮緊出年去邊場好

all

咁無得一齊去啦我同個frd住弘大

弘大 夜晚尾晚車去
到時見

我都弘大 有無興趣一齊 多個人陪

日場算
鐘意日本多d

不過九成both

X 7

巴打冇去過韓場？
如果冇去過就建議你去一次
親身感受下你就知個分別喺邊

韓場
感動好多

真係要咁早去排?

淨係去過今年日場
原本都想both 但太兩個日子太近 而且又要去grad trip
回唔切血

日場個舞台真係好正

好似8點開賣 等3個幾鐘差唔多啦

Ching有無興趣一齊排

江華島的日落

去到相認大會再排

終於到步

咁出年嘅韓場係你不二之選
反正你都感受左日場
梗係去埋韓場感受下先得

你又夜排

我都想得閒,佢地出道到而家我剩係去過今年mu bank hk
希望買到新加坡場啦以後再有機會去埋日韓場就無憾了

我係過去插隊

有無人會痴線到勁早去排？

巴打你會在邊度買新加坡場飛

打算頭班車去排算
見個個都好早去

頭班車？我同個frd諗住2點打的去喎

本身都覺得自己搭頭班車已經係癲，估唔到有人仲癲

頭班地鐵算 唔敢一個人凌晨的士

男人老狗驚乜再唔係咪一齊相認吓

唔係通宵排唔好話自己癲

想問下 Spotify 無咗果D歌會唔會有機會遲D出返?

強烈建議組隊夜排
強烈建議組隊夜排
強烈建議組隊夜排

如果巴打們早上頭班車先去
應該會買唔到部分熱門週邊

同埋唔建議單獨去排
組隊互相照應比較好

夜排巴打記住帶外套
、坐墊、糧食同埋筆

如果可以的話，請巴打們用同一單據結算
每50000won 有一次抽獎機會

例子：A巴打買咗6萬，B買咗4萬
分開2張單只有1次抽獎機會
如同一單據有2次機會

中獎者會在演唱會後公佈
可以同Twice 見面拍照

暫時係咁，有其它諗到再補充

By額頭保護隊隊長

唔夜排嘅加一

你應該去問下spotify，btw你個名

Ching咁忙 買飛gd luck啦

韓 氣氛同埋 其實佢哋日本d歌唔係太啱我口味 連韓主打我聽慣韓版好唔慣日版 同埋日場好似冇韓sidetrack聽？

呢個改得好

唔知今年有咩unit同solo stage呢 好期待

點解隊長冇鎚用？因為momo拎咗去開龍蝦

留名

內心開始掙扎坐唔坐尾班車夜排

排啦

排緊入境留名

兩日冇瞓過教啦

聽朝訓醒先去

買支Red bull頂住先

1點搭的士去

排通頂?

係呀同個frd一齊喺弘大出發

連我老豆都唔比我去新加坡場

直接截

諗住喺街到截

大家點係機場去會場？

大家坐咩位呀

機場線搭到麻谷渡口轉一次線搞掂 應該最方便？

坐巴士好似舒服d?

巴士我就冇搵 有得直到就係囉 如果要轉一次車可能地鐵仲舒服 同埋應該快d

好似孔德轉5號線快啲

你啱 九成係

同個frd梳洗完就出發

有冇通宵勇士同我一齊排

Ching你邊到出發

下次唔好講去睇con 話去旅行咪算

父母都唔呃 哂左

弘大呀，而家走
搭地鐵

留tg?

清又咁早

一係你聽朝過黎揾我幫你排埋

我而家出嚟

唔洗呃嘅 講事實但唔係事實嘅全部

我唔排啦 搵左fd幫我買少少
晏就先到

媽媽媽媽 我想去日本尋找自我

有時間講笑不如幫ching諗吓度吓有咩方法可以說服/氹掂父母比佢去

去見女

話去搵女朋友

其實知左睇con都好難用另外啲藉口
或者去第二度睇第二場

咁無計啦 呢個真係思想問題

所以個方案要係base on 睇con，然後再加野

又或者直接多啲請佢地飲茶氹佢地果啲咁

呢到

去夜排嘅巴打留意...
喺twitter見到有人去左現場
好似話過多一個鐘後就會俾人趕走
然後要4點先可以再返去繼續排
但可以留啲嘢喺到mark位排隊(?)

開左條隊喇

之前有聽講過呢個公園唔俾人通頂排隊
所以唔知呢個人講嘅12點會俾人趕走係咪就係咁嘅意思

總之 大家加油

你啱 有保安黎趕人
12-4要閂門 唔比人留

幫我留個位得嗎
咁大家打算去邊度過12-4?

踏入D-Day

網吧？

佢散哂啲人 比左個號碼我地

派籌咁癲？

多唔多人?

各位排通宵嘅勇士辛苦曬

我温埋 fanchant 就瞓

60到 但走哂喇 但唔知之後啲人再去會點

去到先再算

你係邊，一齊流浪街頭好冇

蠶室呀清

diu我東大門

現場巴絲攞左個籌就走左？

岩岩twitter段野講咩？

我冇走

估到啦 留守左係出面

唔見你地嘅？

打緊的出黎啦

我覺得佢係唔想個個都去拎號碼
不過唔理啦 都決定左繼續等
你地仲黎唔黎

行梗嚟

坐緊的過黎

3號出口出面

我都行緊了

去網吧嗎

手足們係邊到

想問新加坡場 係咩網訂？同埋幾時開售

olympic park station 🤘🏻

你地2個人？

係呀 ching你喺邊

好似今朝已經賣左

聽日10點就是live nation 會員搶飛
後日10點就公開搶飛 在

今日個個是Singtel 個邊搶

個人建議在live nation搶

嚟緊真係嚟緊

有三人相認了

仆街兩日無瞓 陣間朝早飛

真係辛苦晒你

聽朝睇下先

我見到sam哥啦lol

有d勁好笑 Blackwhite d crack片真係世界級

有冇人知邊度係龍頭龍尾

一定係第一條友柒左排錯跟住後面一齊柒
依家條隊完全唔make sense

好驚到時亂哂

報告，已經亂咗好多人打尖

現場排隊打交???

有冇人知咩出口出

係唔係3?

而家咩環境 就到

應該排咗兩行多，4，5百人左右吧

我淨係知我好眼瞓

巴打咁前
係你後少少

3點45狗衝咗入黎 結果前面班撚樣玩影分身

狂玩分身喎

台仔又玩 啲abc又玩 韓仔local又影分身個撚個都玩

係隊尾 好多人係圍欄外邊入黎

冇位都照攝入嚟

前面愈來愈多影分身

正仆街黎 唔識規矩

等陣8點機
睇聽晚果場
希望今日下晝過黎仲有candy bong z買

有冇人有多一張今日嘅飛

Jelly狗幾點攞飛??

清cx?

一張飛一支candy bong，應該夠貨，好多人看哂兩場，仲有唔少網上買咗

見到有塊牌寫ticket box 12點

我2set 我前面嗰個20

我隔離57

2 set +1

1 set支持下算了

香港 once 可以點相認？？

用粵語大叫迷彩世界第一

可唔可以叫室友？

可唔可以叫紗瑜

想知桃件衛衣係只 for 女 or both ?

直接大叫我愛JYP

如果想知係唔係尼個po既人 大叫紗夏的浴缸最靚女 肯定聽到一定有反應

係我就唔忍 攞番幾千萬won出黎買 等後面既人繼續等

push

想問暫時有冇邊樣係sold out左？

利申 仲係酒店食埋早餐先出

支持

白嗰件 for 男

？？？

新po留名考試潛左水一排
好似miss左好多個po
Btw琴日飛嘅時候同一架機有好多once
唔知一陣現場會有幾多hk人呢

排sam哥後面不如你排第二條隊啦

終於上水

衫唔知買咩碼好
聽講件衫幾大件？

人哋買5百幾萬won

未有飛點買candy bong

12點之後先買

買週邊洗唔洗攞飛

買週邊唔洗攞飛

唔該巴打

咁張紙洗唔洗填埋 Candy bong?
攞完飛又要排過條隊？？

子瑜牌垃圾桶sold out

有無人可以幫我買個定延衣架，想要

唔撚係呀 差半條隊到

你冇今日嘅飛係買唔到candy bong，staff都唔會吸印
到時可以排另一條隊買candy bong, powerbank,同電

明天請早

朝早7點到 依家重未買到

Thx 咁我都係12點後先過黎一次過買

排隊已經聽到大量廣東話

手足們一陣見啦

買到

cushion sold out

express個booth對開啲櫈有michaeng手幅派

mina

con後係咪會有多次網上買

大家係呢頭會去邊食野？

舊candy bong公祭?

有冇人知支CandyBongZ係用咩電池？同埋買嗰陣有冇電池送？

3A電 果度買2000won3粒

好彩買咗

jelly 幾點拎得飛？

Push

普通身材就M 大嚿啲嘅咪L

好似全部都係12點

排緊隊攞飛

頭先攞飛嗰陣因為passport同真人個樣相差太多，啲staff好懷疑我本passport係人哋嘅，望咗我好耐同埋係咁問我問題

咁誇張？畀我睇過

唔制啊幅相勁撚柒
今次返香港真係要換過本passport先得

牛叔叔幾時出現

賣哂就冇貨啦

有巴打影你地啲戰利品出黎？

開心share 下

同屋企人住既話拎呢個黎用都係有點尷尬

夜晚起身柯夜尿 會唔會嚇親

見到postcard實物就後悔無買

有冇ching知附近有冇應援野攞？

早一個鐘有人派過
唔知派晒未

我喺屋企見到嘅會嚇親

你睇26號?
咁26號先可以買仲有嘅話

想睇

想買垃圾桶

邊到攞飛？？？

我都搵緊

+1

見到地下仲有個mina cushion

會場出邊

過咗條橋，kspo dome前面堆帳篷就係

哦哦，見到jazz以為第二d野

有無人可以影下賢賢

係呀，btw已到首爾

買周邊嘅巴絲麻煩見到有咩賣哂keep住update thanks

要買就一早去啦

上年晏就4點已經大部分沽清
今年都唔敢晏去

Jeongyeon's 3 things from bucket list:

1. Bungee Jump/ Sky Diving etc
2. Wear bikini and go to the beach
3. Compose (music)

三樣入邊有兩樣理論上好易做到

食完野就準備出發去會場

Momo 個位好忍閉

為咗搶泰場飛 放棄排週邊
聽朝先再戰週邊

清你真係好rich

自製t money係咪得弘大先有？

明洞都好似有

數碼媒體城站都有

1 6 9 sold out

求包養

係邊就係揾唔到

個網注冊唔到巴打係咪注冊到

Saida lovely 鎖匙扣sold out

Saida

最底果d係folder黎?

腎果度繼續行落去

sam哥邊會買得咁少

想知買candybongZ條隊係邊？
應該4點幾先到會場

你要去門場門口拎飛再行番轉頭
佢係一開頭

周邊後面有條express 我走果陣好似得幾個人買緊 排都唔洗

有冇近蠶室

望住大家好開心.
大家要多啲現場直擊..

依加越黎越多人我排左4個字

有冇人有momo換

弘大豬腳小姐 上次同fd食完覺得好正 專登再黎食 呢到係一人份 22000 won 加碟蒜泥2000 won 有興趣嘅可以試下 多d人叫大碟share會抵d

一人份量已經咁多 我一個人食肯定食唔曬

有冇人有今日多出嚟嘅飛

一人嘅份量除番人頭係多過2-4人share好多 因為除番人頭都貴一倍有多
無計我自己去又好想食 肚餓都食到大半嘅

想 賢換桃
想 賢換桃
想 賢換桃

有冇人啱？

Keyboard 好似幾靚

有兩個阿叔係賣野的橋邊叫緊ticket

依家得30%既candy bong z 連咗個app
入場前記得要連接

上網見人話紗染左白髮

邊到寄存d野？

有冇人有見到經理人嗰啲？
有冇跡象佢地會出嚟？

係咪有新app搵唔到

等入場

Ios

Android

教學

唔得既去搵candy bong booth ,有staff 幫人set

白定金呀白真係好爆喎

Sana's bucket list:

1. White hair
2. I want to rent the water park and all (the members) play together
3. It's a secret!

定同呢個有關？

5點幾先到會場

依家過黎買週邊
咁聽日就唔使拎住咁多野睇

問過，五點先有貨

咁可能get 錯

NaMo's bucket list:

"Choosing wedding dresses for each other (among the members)" -Im Nayeon, 2019.

"To create the 2nd TWICE with the TWICE members’ children" -Hirai Momo, 2019.

我有志效咭
想換 Mina

總有呢一日既

有冇C2 1-200嘅朋友

你大叫 i love JYP
我會回你

行到最尾

諗住搭地鐡5號線嘅手足要留意有2個終點
去馬川方向先岩
頭先冇為意搭左去550站
會場係p550站
一搭錯就要返548江東站再等過

附近有冇電池買？

23x

c2 201-400

邊度睇佢架車終點站係邊？
利申係架地鐵度

B1 2-15

見到了真係搭錯

black clothes
??

Candy bong 個booth有得賣

Thx

上年註冊
今年企位too

好緊張🤡

點睇 搭緊

佢個牌寫住to 上一洞

啱啱搵到 我搭啱

又要江東落車...
有冇手足知我係原位等下一班定要去第度...

原位

江東落車原位等

Thanks bro

Candy bong換卡大會好正

係邊度？

出站上一層 問下d職員就得

可以玩埋呢個

Ok thx

ig 背景有members 唱歌
Spoiler

幾點開始?

6點好似係

巴打隻手好白滑

其實幾點開始？

岳父岳母

香港時間5pm

Candybong z一定要有當日飛先可以買
唯有聽日早少少過黎排

企standing加油
勁逼

連咗candy bong 既話,個顏色應該會同你坐既zone 既顏色一樣

仆街開始眼瞓
Standing位嘅各位加油

企都就黎企到訓著

企standing好q攰
企左成日

個個咪八，都唔知睇咩春

宜家個場都好焗下 開場會唔會涼d

坐一樓表示 個場比我想像中細同近
開場前集氣祈求有Like a fool同其他我想聽嘅收錄曲

主家席
慾肛入咗嚟未呀

IP都唔洗check

岳父岳母坐zone7？

琴日路過個場聽到有stuck,stuck in my head,touchdown 同一隻唔識的歌

仲以為得我一個咁覺得

你個位見我唔到

Touchdown live stage

冇人覺得好熱同焗？ 我感覺唔到有冷氣

等佢地上台

近到

連唔撚到個app

焗到好眼瞓

好彩買咗一場坐一場企
企嘅巴絲加油

韓場咁近

聽聲都好緊張

我想問依本書係咪呃錢？

開波la

Mina把聲咁響嘅

I Want You Back

新手燈比想像中靚

開始緊?

好撚正呀屌

而家播緊乜?

應該係VCR

坐前面個感覺完全唔同

呢首好聽

睇啲人講好似好多首都remix過?係咩feel既remix?

清無聽?

紗喺hidden track推介過

無開緊會

等聽日聽喇

係喎話時話上年演唱會隻碟出左未

屌 打左個冷震

好似舊盞燈好睇啲喎

賢賢韓場活躍好多

好想入場睇呀

一句都聽唔明

一槍打死我

咁快be as one

我知

Sunset

播片 fake 咗

片黎ga?!

繼續 唔知入面情況

我都係聽緊人地live stream ja

Die gi

我都唔記得咗 我睇返個歌名即刻記得

堆舊歌成首哼得出 但唔記得歌名

而家呢首咩歌黎

細三角part舞癡左線？

MO效

桃效又癡撚埋線 型列

日場無呢啲

2yeon 米彩

無得睇,..

套衫好正

HOT

希望有encore

Turn it up ma?

希望有台港澳

=.="

呢個當MV出就正

加多場尾場係首爾我一定狗衝

細三角
兩大山脈
2yeon michaeng
識玩

咁似Fancy套衫?
但唱Likey

一定衝 只要過左7月我就可以周圍去

可能跟住就駁落Fancy

Agger過左呢排乜血都回哂
不過都係唔好FF咁多

去Fanmeeting..

WIL

有片

SETLIST:

--VCR--
STUCK IN MY HEAD
CHEER UP
TOUCHDOWN
--ONE IN A MILLION GREETING OMG--
BDZ
YES OR YES
LOA
--VCR--
I WANT YOU BACK
KK REMIX
DTNA REMIX
VCR
AFTER MOON
YOU IN MY HEART
--TALK--
BE AS ONE
SUNSET
HEART SHAKER ACOUSTIC
--VCR--
HEART SHAKER REMIX
STRAWBERRY
WOOHOO
--SPECIAL STAGES--
Dance For You (SaiDaTzu)
Sayonara Hitori (MoHyo)
Born This Way (NaJeongMiChaeng)
--VCR--
LIKEY
WHAT IS LOVE? (SOTY

咁快就23首

乜己經唱左咁多la..

完全唔覺

早晨..

證明佢地無偷懶

HO!

佢地之前fan sign講既冷門歌係唔係saidatzu果首？定最後都爭取唔到？

豆腐既sexy睇唔慣

係咪有dance break

正想問

TT + Fancy

encore

--VCR--
STUCK IN MY HEAD
CHEER UP
TOUCHDOWN
--ONE IN A MILLION GREETING OMG--
BDZ
YES OR YES
LOA
--VCR--
I WANT YOU BACK
KK REMIX
DTNA REMIX
VCR
AFTER MOON
YOU IN MY HEART
--TALK--
BE AS ONE
SUNSET
HEART SHAKER ACOUSTIC
--VCR--
HEART SHAKER REMIX
STRAWBERRY
WOOHOO
--SPECIAL STAGES--
Dance For You (SaiDaTzu)
Sayonara Hitori (MoHyo)
Born This Way (NaJeongMiChaeng)
--VCR--
LIKEY
WHAT IS LOVE?
--TALK--
HO!
TT
FANCY

大家覺得Encore係邊幾首?

One in a million

得一首?

Like a fool

想聽SAY YOU LOVE ME

應該仲有一首慢歌同主打medley

heart shaker 個backing 其實都幾好聽, 個producer幾勁...

好緊張, 係咩encore 呢..

Heart Shaker

encore?

聽backing應該係One in a Million la..

WoW!!!
#Nayeon #Jihyo #Momo is all trending
in USA!!!

聽日希望有驚喜比賢賢

企企下隔離係褲浪拎咗碌大砲出
嚇死小妹

雙馬尾定

講剩邊幾個

而家到南

等陣上Twitter追番晒啲野先..

已結束

x2mohyo個舞台好似好正

要追佢個twitter
因為成日live live下斷左

有冇link

冇live睇

Encore時間

串燒REMIX

正

Title Track Medley Time.

一堆主打？

正啦

咁都搵到位放張米彩入去

男友/女友角度

stuck

仲未完

點解咁耐

係咪會過30首歌?

三個鐘差唔多喇

不過相係定影既

完

完la?

定最後個下走音連自己都笑

咁就完左

Girls like us

接受唔到完左..

係咪冇One In A Million?

Full List
--VCR--
STUCK IN MY HEAD
CHEER UP
TOUCHDOWN
--ONE IN A MILLION GREETING OMG--
BDZ
YES OR YES
LOA
--VCR--
I WANT YOU BACK
KK REMIX
DTNA REMIX
VCR
AFTER MOON
YOU IN MY HEART
--TALK--
BE AS ONE
SUNSET
HEART SHAKER ACOUSTIC
--VCR--
HEART SHAKER REMIX
STRAWBERRY
WOOHOO
--SPECIAL STAGES--
Dance For You (SaiDaTzu)
Sayonara Hitori (MoHyo)
Born This Way (NaJeongMiChaeng)
--VCR--
LIKEY
WHAT IS LOVE?
--TALK--
HO!
TT
FANCY DANCE BREAK
--ENCORE VCR--
HEART SHAKER
ENCORE MEDLEY
STUCK
GIRLS LIKE US

完左 想jump

係..

最尾Girls like us 應該係散場個backing, 佢地應該無perform到..

有冇人一齊食飯？

感覺陣間有V

Ok 旺角等

Ok信和見

我可以 我一個人

聽日本地時間4點繼續

你係咪想john姐

邊度等？3號出口？

第一清搞乜唔去

佢貼手機張野溶膠，整到我成個機背都係

好

岩岩轉左工請唔到假 想快閃啲航班又夾唔到
不過去過蛋巡就算今年韓場冇encore 都唔算太差

3號出口係邊？

蛋巡好多位好感動
不過韓場啲Remix好正

最尾三歲想唔比紗抱報復,但紗想抱邊個擋到

兩邊都去 唔洗煩

太窄姐

係現場聽到前奏入第一個音已經忍唔住握拳嗌yes

Red真係睇到呆咗
唔敢相信自己對眼

快啲搵人安慰我話我知抽唔到係正路

次次開場都會狂飆眼淚

子瑜同mo有腹肌

三歲有腩

Mo跳緊見到隔離係小隊已經好期待 成隊跳舞最勁果兩個

有after moon

冇得睇 想jump

You jump I jump..

桃效我既夢幻組合，叫到痴線

睇片真係堅勁

我桃型到仆街

係

有空閒時間都掛住整野比once
btw,右上張相我覺得有少少似豆不過都可能係張相唔清

開多啲直播就得

born this way南個唱腔

快D找今年生日條數

講多啲野講野大聲啲
同豆派多啲糖 就得

睇到個段 好想大叫DANCING MACHINE

南

It dosen't matter if you love him or capital H.I.M
一聽個開頭係born this way我就估係豆揀

撥返個蔭出黎真係不得了

NY: Chaeyoung is the real life tough and chose the song and gathered the members for the unit
CY: I really wanted to do Lady Gaga's song
MN: Last time I did cute song and it was hard so I followed Chaeyoung

成員都係佢簡

兩大山脈
佢哋兩個段舞真係好正
跳舞越來越勁嘅主唱
唱歌越來越勁嘅主舞
加上又係泰民嘅 stage
成個舞台俾佢哋兩個 lead 撚住曬

不得了

正到不行了，等d大神放片回味

我諗佢地都成日上twitter

腹肌肯找數未

今日坐A2第四行 見到豆紗瑜嗰special stage
差啲心藏病發
對眼都唔知望邊好

430企到完場想死
隻腳就斷

真係睇到紅都面埋

紗
好誘人

曬命?

To Momo
你做到了！叻女！

頭先係live黎既?叻女mo

一舊腹肌

金髮mo好耐既事喇

講緊佢進步好多姐以前講得出就一路努力進步

Btw今日排d2隊個陣，見到momo呀爸呀媽家姐，好多人搵老豆影相

個stage超爆😍😍🔥

stuck in my head個舞台都好型好似話差少少就呢首做主打?

仲要望到正一正

三個都好誘人

真係勁正
好似係有講過用來做主打 後尾唔知點先冇用到

呢個咪我姨仔?

老豆好大隻我想影個張已經見佢準備走佬

依加a位升價十倍

我既話失控都似

近到可以跳上台
btw,隻舞好有趣

MINA 織既手飾

想要..

samo夾住彩

彩講lady gaga嘅時候定係隔離做佢sixteen唱Applause嘅手勢 其實我幾鐘意果個stage 好想睇宜家嘅佢唱呢首歌 進步有幾大

首touchdown個remix

不明文規矩 encore任影

認真唔係寸 我坐到屎忽有d痛同好攰

而家對腳冇知覺，聽日又企有冇呀豬媽腳底按摩推介

剛剛先見到前半聽到o哂,仲整個結他solo夾喺中間,超正

成個A區冇個唔係拎住相機電話

咁有創意

我好似見到自己

有live band 係唔同啲..

雖然未睇哂,但見到好多主打同舊歌都有remix版,舞步改節奏改唱腔改
舊歌都想帶到啲新野比once睇,唔甘於現狀

HS前半部分喺舒情版 後半部已經喺勁sexy

Dahyun said that they want to show a different images of themselves but the moment they sat on the chair and when the fan blows - dahyun thought that is it alright to be like this?

忽然懷疑人生既豆腐

三歲個腩肉係咁岩啫

附近有個韓佬米九咁高
好羨慕 佢實爽死

定南紅衫個look靚到癲 由其係定 係冇諗到靚到咁 我心入面嘩左出聲 等有人貼靚圖上黎

想問今日賣晒d野聽日會唔會補番？想買番個垃圾桶

袋住先

下班路既namo

應該會有少量補貨

相認大餐

食到咁

點解mo可以咁得意

又進入左佢既思考領域

佢係咪開始肚餓？

saidatzu

We will be trending #TWICE1stWorldTour and #트와이스_월드투어_시작 on 26th May, 10:20PM KST for an hour! Do join in the celebration of the start of TWICE’s World Tour by adding the above hashtags into your tweets!

有無人見到有完整既mojyo舞台?
搵來搵去都見唔到完整既

cls
咁近

究竟 mo 做緊咩？？

依張好啲 都幾抵食

佢哋今日果支係唔係私家手mic?

英文mina

聽唔到一開頭Hey 咩?

場館名

見到賢賢咁真係忍唔住笑下

上次fm都有食過
5個人叫咗6round

聽日果場都係3個鐘到？ 韓場尾場會唔會多d野講

可能會多少少 但都係預咁多時間

sana的志效

可能最後加多場韓場呢

Fans cam 4k

MO你跌左野呀又

屌 好似搖搖咁

之後跌埋落地,好彩無踩都正,唔係都幾牙煙下
不過呢個舞台真心正,兩個都係好有力咁跳,希望未來多啲佢地兩個既合作舞台
btw, mo係唔係睇返之前HTS搵ideataemin喺HTS跳過呢首歌,正好mo都有上果集,又係好正

禾桃跳男團舞好撚正呀...

Strawberry 個舞步幾得意
係頭頂放三隻手指

手掌先岩

去日場都有同賢賢對過眼
但呢個會唔會太近

好撚正

話咁快又到1001

今次韓場啲衫我覺得好靚

想為左桃桃轉gay

下個Post名 記得加埋豆腐生日

無得睇聽日 想jump

但我唸緊聽日應該推PO好快 唔加都得
我唸住完咗韓場後開

如果佢地將remix 過既主打出一隻碟我一定買

遲早會出
你可以放心

Really?

又有負皮L出動

呢張相還好,但overall我覺得比起其他8個佢做sexy差少少
個人覺得

Strawberry會唔會太Sexy

第四張

記住下年買晒咁多場無後悔

唔駛理佢啦 講都廢事

去得一場大阪場
第二日一路係京都行無櫻花既哲學之道
一路聽Voice Live

有冇人覺得子瑜瘦咗，尤其係睇 unit stage 定係著衫問題？

之前成日係綜藝比較搞笑咁做sexy 宜家佢認真做 我都覺得有d搞笑

睇到都覺得好慘

屋企有事先要返去

留定個腎下年再睇
順風

留意左一段時間,呢半年鬆啲係瘦到塊面好凹

我幾鐘意呢首
尤其段 rap

應該去 delete 相

天使南

我又要

Post多次先，有冇人有桃換

我真係唔明搞笑嘅點喺邊

無人推po嘅

推

有無人買到多個子瑜垃圾桶轉讓比我 琴日排到已經sold out今日又起唔到身買 可用cushion換

有冇人有A1/A2飛放/換

Candybong今日會唔會唔夠買

得sana

14 t-shirt 得返白色XL

powerbank係咪要差好耐？
有3格電喺app睇battery level都係得50%

有冇人排緊周邊？多唔多人

早知琴日買

唔知 睇唔慣 我成日睇到賢賢都會笑架啦

唔洗排直入，好多賣曬無貼sold out

我都睇唔慣

知唔知24號個slogan仲有冇？

有咩sold out?

我買個時slogan仲有，鎖匙扣mochaeng 賣曬

下次都係第一日買齊哂d野

番到去唸唸下又想買多D

有冇人換 trading卡

有冇知新沙洞with DRAMA 執左未？

想食那間海鮮拼盤的ONCE注意 今個個間舖星期日休息

好似去咗龍山 ipark ?

就算幾型都改變唔到佢係 on9 嘅事實

下次可唔可以小心 d ?

玻場飛就開波,希望仲有剩

有冇清去過置頂左個間jyp training附近間湯？
有冇教學？

頂，有包小卡得4張
冇左張特別卡

你儲Mina?

Michaeng

昨日開其中一包小卡有6張

我一包都未買，想儲momo

Momo得兩張 已換走

未 啱啱去左

就1001 麻煩係香港嘅Ching幫手開post

咁我自己買十包睇下彩數

話咁快又1001

我開PO啦
Topic名為：延續韓場感動與激動 and 0528 金多賢生日快樂

啱啱去咗